<resources>
    <string name="app_name">Занятость аудиторий</string>
    <string name="desc">На главном экране расположена кнопка: "Загрузить аудитории". При нажатии на неё можно получить доступ к актуальной занятости аудиторий.</string>
    <string name="about">Программа "Автоматизация учета занятости аудиторий в колледже" предназначена для удобного отслеживания занятости аудиторий в учебном заведении. Она позволяет пользователям просматривать список всех аудиторий, просматривать информацию о их занятости на определенное время и освобождать их при необходимости.\n\nКаждая аудитория отображается с указанием занята она или свободна. Если аудитория занята, то отображается информация о преподавателе, который ее занимает. Пользователи могут листать аудитории по парам, чтобы быстро найти нужную информацию.\n\nТакже в программе реализованы функции занятия и освобождения аудитории. Пользователи могут помечать аудиторию как занятую, указав фамилию преподавателя, или как свободную, если она освобождается.\n\nЭта программа облегчает процесс учета занятости аудиторий в колледже и позволяет быстро находить и вносить необходимую информацию.</string>

    <string name="lesson_1">Пара 1\n8:30-9:50</string>
    <string name="lesson_2">Пара 2\n10:00-11:20"</string>
    <string name="lesson_3">Пара 3\n11:40-13:00"</string>
    <string name="lesson_4">Пара 4\n13:20-14:40</string>
    <string name="lesson_5">Пара 5\n15:00-16:20</string>
    <string name="lesson_6">Пара 6\n16:30-17:50</string>

    <string name="ref">
        1. Просмотр информации о занятости аудиторий:\n
        - На главном экране программы отображается кнопка "Загрузить аудитории". Нажмите на кнопку для загрузки аудиторий.\n
        - Для работы приложения требуется подключение к интернету, без него загрузить список аудиторий невозможно.\n
   - После загрузки на экране отобразится список всех аудиторий, их текущая занятость, а также фамилия преподавателя, если аудитория занята.\n
   - Список аудиторий отображены по парам, чтобы переключаться между парами воспользуйтесь кнопками "Назад" и "Вперед".
        \n\n
        2. Занятие аудитории:\n
   - Для того чтобы занять аудитории, выберите свободную аудиторию и кликните на нее 2 раза.\n
   - Укажите фамилию преподавателя, который будет использовать аудиторию, и нажмите на кнопку "Занять аудиторию".
        - Для того чтобы занять аудиторию также требуется подключение к интернету.\n
        - Если по времени пара уже прошла, то занять или освободить аудиторию невозможно
        \n\n
        3. Освобождение аудитории:\n
   - Чтобы освободить аудитория, нужно также кликнуть на занятую аудиторию два раза.\n
        - В открывшемся окне подтвердите что вы хотите освободить аудиторию и нажмите на соответствующюю кнопку
         - Для того чтобы освободить аудиторию также требуется подключение к интернету.\n
        \n
        4. Настройки:
        - В настройках вы можете поменять светлую тему на темную, и наоборот. Для этого нажмите на кнопку переключательно
    </string>
</resources>